男朋友同個妹好似有野

男朋友同個妹成日whatsapp 互相send相 啲傾偈對話內容會delete 仲好親暱咁叫佢 男朋友堅稱佢哋冇嘢 到底信唔信

無野呀 都未搞菊花

有冇見過佢阿妹先？
whatsapp上面個阿妹未必真係阿妹
加上兩兄妹關係好，咁既行為都好正常喎

呢招醒喎

冇大肚唔算有野

樓pig應該講緊自己個妹

你個妹定佢個妹啊屌

咁就真係有可疑

姐夫

你個妹定佢個妹？

孖女

你男朋友諗左好耐，hehe始終唔岩佢

你見到仲問我哋 真係好冷靜

3p

我個妹

上完姐姐上妹妹

P牌新acct, 拉

你點樣發現架？
你同你阿妹關係點樣架？

我睇電話見到

佢話嗰個係你個妹 你唔好痴線啦 然後瘋狂鬧我

唔安心就要問阿妹架啦

當然, 你想知道真相係有代價, 或者直接同佢講你感受, 希望佢停止呢個行為

聽講佢係咁同你個妹講的
佢話嗰個係你家姐 你唔好痴線啦